［必睇影片］ 冒牌化妝品

頂睇完想嘔
套野有幾個分類，其中一個講化粧品，話平價化粧品最大鑊個啲可能用屎整出黎 睇能完好真係好想知有幾女會用 好誇張係講一枝假CHANEL唇膏售8元含重金屬極高 用後會生cancel

介紹自己睇：
***平野無好野 睇完記得唔好再用 我

唔好意思，借個位

希望可以幫手推吓

我有份幫手搞除夕人鏈 依家問卷要人！！！

真係好恐怖